# phpMysqlFormProject

C'est un projet afin d'apprendre le php et mySql. J'ai crée un formulaire de connexion + d'inscription.
L'utilisateur se connecte puis arrive sur sa page de profil ou il peut les consulter et les modifier a sa guise.
Il peut aussi aller voir les profils d'autres utilisateurs, mais certaines informations lui sont caché (comme son mot de passe).


Necessaire :
PHP MYSQL
